澳洲女誣告修車男性侵 全靠閉路電視揭發真相

澳洲36歲男子凱南（Kenan Basic）平時就愛熱心助人，她見到19歲女子凱特琳（Caitlyn Gray）車壞了便上前幫忙，臨走前還給了對方一個擁抱。沒想到，凱南竟被控告性侵，消息曝光後除了工作，連妻子都離開了他。最後，在檢方的詢問下凱特琳才崩潰坦承說謊，讓整件案情落幕。

案發於2018年11月時，凱南開車經過雪梨西南部班克斯鎮，他發現凱特琳的車因為拋錨卡在路旁，這才上前幫忙修車，「我總是幫助他人，一生都是」，並花費2小時修好汽車後，給予對方一個善意的擁抱離開。豈料，凱南事後竟因被提告性侵而拘捕。

凱特琳指控，凱南以發生關係為代價交換修車，直接將她帶進車內猥褻，且車修好後來尾隨她一段路才離開，讓她身心受創。面對凱特琳的指控，凱南直接被關進牢中2個星期，也因案件消息曝光，他直接被老闆開除、妻子更是無法接受而離婚。

凱南的律師夢娜說，警方本想直接定罪凱南，但他們堅持要調查當地的監視畫面、進一步追查凱特琳，才讓案情緊急逆轉。幸好，凱南維修汽車時，全程都被一旁的監視器錄下，過程中完全沒有兩人進入車中的畫面，且結束時還開心的擁抱。

在警方持續的偵訊下，凱特琳直接崩潰、坦承說謊，但仍講不出犯案動機；另外，由於她誣陷及提供虛假性的說詞，下周將會出庭應訊。

「就像被蛇反咬了一樣！」凱南回想起他在獄中的2個禮拜，「這很殘忍，尤其是你知道自己是無辜的，這不該發生」，他也在生日的這天被釋放，「我估計以後不會再幫助人了，我不希望再發生這種事

女人一句非禮已經可以直接將男人定罪入獄中失埋業

女人：女權仲係好低落

呢d真係仆街黎

女告男性侵情況下經常有罪假定，女人口供當證據

打手又sell閉路電視

#believewoman

個老婆都係鳩

條死肥西真係心理變態

老婆唔信老公

女權撚只識搞meetoo同裝cam

女權撚出動左未?

女人喜歡虛報被性侵
因為可以證明自己有吸引力

澳洲真係好撚多肥西

你見係大陸有咩事都唔會有人幫
就知咩事啦

老闆同老婆都係仆街

「我估計以後不會再幫助人了，我不希望再發生這種事

好人-1
啲女人真係死臭閪黎
啱呀係要男女平等
不過係男人要平權
唔撚係女人要
俾佢係咁以吹幾句都要坐兩個禮拜監
有塊閪真係大撚晒

19歲

個老婆係咪想走好耐

建議大家以後心口裝cam

真心
今鋪我就撐支那人啦
呢個世界上真係好多恩將仇報嘅仆街
支那人全部都係咁
所以一個個都防備得好好

條女大左肚 想搵人食死貓

澳洲最出名係肥婆

表證不成立 當場釋放

蛇

冇戴罩 應該2018年影嘅？19歲

2019年

佢老婆仲有冇面返轉頭？

開名開相
全球網絡HAY0 仍啦屌

死仆街 臭閪

唔係話撐
不過至少可以理解

唔知幾多冤獄

有冇link

呢個痴線女人究竟有咩動機?
不過一部分女人天生性格有缺陷 平時都鍾意勾心鬥角 為啖氣 老屈 講大話 扮可憐 被害妄想 乜都有

條女係咪覺得條仔無用性交換條理汽車反而係侮辱左自己，所以誣捏條仔

咁老婆同佢老闆呢？
屌呀 身敗名裂 咩尻都冇曬 個女人講句 我講大話就咩事都冇？
告尻條女喇

個老婆都癡線

大陸係另一種制度，是不能比既

澳洲三寶

上天創做好多唔同類型嘅人，包括以下:

女人、小人、假好人、極端環保人、極端愛護動物人

我想話你坐左幾多年
Sydney 而家搵肥婆應該難過香港搵大波妹

Email俾人鬧核突都係用自己俾人非禮證明自己有吸引力

澳洲三大名物

烏蠅 肥婆 醉酒佬

神作
就算告唔入D人一世都認定佢有做過

所以我幾時都話
係絕對唔撚好幫D 肥婆
根本D肥婆陰暗面好撚大
你幫佢都以為你玩9緊佢
冇肥婆係好人的

咁都屌得落咩望都唔想望啦

呢個年代拍多套講黑人冇做錯比班白人當正佢有做再老屈佢
拎硬獎
白人男人WFC

舊聞
同埋佢無事之後再有另外兩個女人告佢性侵
未見到有結果

老闆都算，老婆真仆街

充滿狼嘅世界
狼是放棄人格

堅持要查cctv果個肯定係男人

會唔會係女方主動提出以free sex 作為道謝但被男方拒絕所以作出報服

大陸有個阿婆就係咁
結果對方不為所動
個阿婆就將個男人殺左

女權

女權撚會話你偷拍佢

個老婆要唔要都罷
大難臨頭各自飛

白撚痴本身連cctv都唔check就想定罪

我都諗起呢套戲
睇完超灰

成隻浮屍咁

他們想要強姦我.jpg

咪講左黎緊開庭囉
無睇字

肥婆，大肥婆，超級大肥婆

女權撚成日都話寧枉勿縱、有殺錯冇放過

但係當你問佢哋「咁證實咗係誣告果啲你有冇打算補償佢哋損失」
佢哋就會潛水/話唔關佢哋事/唔care/法制問題應該政府諗

老婆老闆有路 夾計屈老公食死貓
返到屋企見到老闆老婆啪啪啪

警方本想直接定罪凱南，但他們堅持要調查當地的監視畫面、進一步追查凱特琳，才讓案情緊急逆轉。

警方都覺得冇人食得落佢

Ching 要進修中文

最後只係判咗五個月

個律師仲話要上訴，唔應該判刑，

應該社會服務令就算

痴撚線

錢都唔洗你賠喇

他們係指律師團隊....

咪又係同人個人

女人屈個男人非禮>男人無左份工,妻離子散
男人屈個女人非禮>男人比人當痴線

女拳:女權仲係好低落

講還講

車Cam 好撚重要, 幾得裝最少兩部

有無臭閪女權出嚟講兩句

要4個
前後左右都要囉

死因無可疑入面有句說話
地獄之路係由善意去鋪成

究竟動機係乜？

成件事條女完全冇著數

車cam影完啲片放上暗網賣

Sydney=Aus

香港島多鬼妹=香港度度都多鬼妹

叻仔

所以左膠嘅存在意義就係將世界變到同支那一樣禮崩樂壞

就係呢啲女人唔會無原因告性侵嘅諗法攪到咁多男人坐冤獄

呢單案冇cctv嘅話

但仍講不出犯案動機？？？
好撚明顯啦下話 肥婆博關注
日後同人講自己以前好靚 靚到被人非禮 順便呃埋賠償 有名有利 咁都無動機

佢我只係諗起BB

咁其實宜家香港o既法制都係咁樣
香港人應該見怪不怪

他們想要強奸我

肥婆晚晚要食牛腩 運動又唔做

肥婆/烏蠅/仲有乜?

北歐/歐洲佬又係酒鬼

跟本完全無事普通法中既無罪假定，其實在沒有任何助證下跟本就唔可能靠單方面既陳述去入罪。你告人性侵，點解唔立即去醫院，身上車上完全無犯人既DNA都告得入？古代咩

醉酒佬

強姦隻豬.....

乜都超勁嘅連登仔查唔查到條女嘅犯案動機呢

「凱南的律師夢娜說，警方本想直接定罪凱南」

哇dklm戲都廢事做，仲衰L過香港
好想知佢老婆最後點

歐美都好多醉酒佬

片：

個老婆咁都唔信個老公

想正評 hi 錯咗

it reminds me someone……

果然相由心生

唔知大家有冇發現,肥人,樣衰既人都係好仆街,冇禮貌,極賤格

靚仔靚女反而好多都好好人,有禮貌,性格好好

咁多年都以貌取人好少中伏

有心有心

警方本想直接定罪凱南
妻子都離開了他
我估計以後不會再幫助人了，我不希望再發生這種事

如果真係有佢講咁多痴線佬都唔報警,一係就妄想症,一係就佢自己內心就好享受

所有肥婆應要拉去槍斃,全部都係禍害社會既隱形炸彈

真唔真呀？成世都比人告性侵

離婚未必係壞事喎
連基本信任都冇，呢D女人走左仲好啦

最慘係好多時候
男人都會假定男人有罪

特別係當個男人樣衰啲
而如果個女人係靚靚地
基本上都會斷定男人有罪

見到個咁既肥婆都唔肯信自己老公。個男既好慘

性別平等啦

係咪暗色天堂既現實版?

你老母臭閪呢啲死臭閪報假案老屈就唔使坐
個男人就先坐十幾日

唔駛咁遠
香港都大把男人比人屈